大家 有冇計

話說 頭先拎張顯卡出嚟 點知成個阻 都拆埋出嚟 仲要放唔返落去 有冇巴打有經驗可以教我

RIP

顯你老母卡

一係俾錢人整,一係買過塊底板

整鬼咩換啦
d針腳咁細又多，邊個咁得閒幫你焊

屌笑撚左